當你發現廢物同事人工高過你 你會唔會走?

做野又hea又多甩漏. 仲要既野多過佢.
雖然話佢人工幾多 我都係做咁多野.
但係知道左佢人工高d就好心有不甘

如果係政府工點都唔走
廢鬥廢

你咪走
出到去咪又係有第個咁既人
只係去左第二個地獄

我都知走極都地獄架啦... 但係...唉...

叫價囉，唔得咪走囉

做好自己咪得 人地好彩

你係識玩個遊戲 就一定有得升 有得加

做咩話我 我眼見個個同事都做到隻狗咁 但係人工又低過我

呢樣野過左proba先諗啦

好想走

條廢柴成日做錯野，又多手尾，冇生產力都有22k.
我幫公司搵1500萬一年，人工20k都冇

我--->即走

你個同事係咪女人

我公司有條垃圾
教極都做唔到
淨係得翻d下欄野比佢做
做五分鐘既野佢要做成個鐘
D人就覺得我咩都比哂佢做
我就hea住hea住
人地眼中就佢好勤力
出糧比我見到佢多我2k
即刻辭左

有d工係講天份

呢個世界就係咁唔公平
辛辛苦苦一年加10%
轉個頭請d Fg 咩都唔識
人工只係低我500
知道左個人會不自覺唔開心 寧願唔知

不過最後廢柴同事走曬，我無走到

度度都會係咁

好酸, 你以為人地係垃圾, 點知你連垃圾都不如

咁你又唔自己做？柒下柒下咁，自己做埋又可以駁表現

鬥廢

廢人賤人先有前途，如果成條team都唔鍾意條友
呀頭會寫靚佢個file，等佢盡快升職調走

屌FG一入職見識過，做野好撚HEA
將佢要做既野推哂俾我 仲同我講佢人工有咁多
火係上黎同上司講，個時已經想唔撈
佢地有眼睇，但我唔出聲當無事
佢地調過工作分配，但隔離條仆街好識撈
明明無野做枱面放滿哂FILE扮多野做，有人行出行入即扮做野
個個下下搵我做，我直接同頂頭老闆講
結果加咗人我人工高撚過佢，但都唔係唔撚順條氣
我寧願做佢個位無野做都逗萬拎蚊，好過做到隻狗咁加得幾百啦屌
係黎間公司近我屋企，有私人時間
所以都係密謀進修走路

所以要識搵啲位暗示你做到野
好多老細睇人都係睇形象
唔係一味死做就上到位

會